[
    {
        "randomId": 104
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ibitugu bya so birarenga urugo",
            "option_1": "Amarira y'imbwa",
            "option_2": "Ikirungurira",
            "option_3": "Umuyenzi",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Inkongoro ya Dodo inyweramo Dodo wenyine",
            "option_1": "Ishoka mu giti",
            "option_2": "Umwobo w'impiri",
            "option_3": "Ivubi; uruyuki",
            "option_4": "Inkono y'itabi",
            "correct_answer": "Umwobo w'impiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Sogokuru apfanye impatwe",
            "option_1": "Igiti gishigukanye n'imizi yacyo",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Uruzi; ishami ry'uruzi",
            "option_4": "Imondo mu gihu",
            "correct_answer": "Igiti gishigukanye n'imizi yacyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "I Gisaka ntibacinyira bangana amacinya",
            "option_1": "Ivunja",
            "option_2": "Amenyo",
            "option_3": "Urufunzo",
            "option_4": "Uruboho",
            "correct_answer": "Amenyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Minyaruko aranyarutse  Ruganzu ati \"ndindira aho\"",
            "option_1": "Agahwa mu rwondo",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Agahanga k'ifumberi",
            "option_4": "Igikona n'umutsima",
            "correct_answer": "Igikona n'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kenyera tubyine urumasha",
            "option_1": "Agafuni mu mushike",
            "option_2": "Umudwedwe",
            "option_3": "Ikirizo cy'intama",
            "option_4": "Imende ku ruzi",
            "correct_answer": "Agafuni mu mushike"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ntereye Ndiza urwenge rurahonya",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Uruyongoyongo",
            "option_4": "Umunyinya",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Maguru aca inkanda nyirashyano",
            "option_1": "Ishyiga ry'inyuma",
            "option_2": "Ijambo ry'umwami",
            "option_3": "Ibara ry'inka",
            "option_4": "Amaguru y'umusambi",
            "correct_answer": "Amaguru y'umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyamunini umugwa",
            "option_1": "Inguri",
            "option_2": "Icyansi, akanyita k'uruhu",
            "option_3": "Mpinga",
            "option_4": "Imyobo y'ifuku urwanwa rw'umuhoro",
            "correct_answer": "Mpinga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyamwiza mu ibanga",
            "option_1": "Ingata mu ruhira",
            "option_2": "Imegeri",
            "option_3": "Umwangange",
            "option_4": "Umwumba w'urukoma",
            "correct_answer": "Umwangange"
        }
    }
]